［矛盾對決］新垣結衣vs長澤正美

結衣： 正皮
長澤： 負皮

結衣

長澤

要十年前嘅長澤，同埋今日嘅結衣😍

Why not both?
短髮真係好正啊

呢個世界唔一定有得both

個人意見：長澤樣靚，笑得甜之餘，身材都頂級，多一份女人味！

成熟啲嘅男人應該會揀長澤雅美多！

好難揀

那個了喔！

長澤好撚正

直線呃正皮

邊個

台灣宣傳片 贏晒

長澤BB
Btw why not both

講全盛一定係長澤

結衣bb淨係個笑容已高幾班

係長澤面前，所有女人都係垃圾

我愛你

有冇舊fans可以開返長澤正美post

除左why not both 都無其他選擇

負評左

皮已負

顯示唔到正負評數量嘅？

屌你唔小心正皮左

長澤正英世界第一

那個了喔愈來愈正

真係好矛盾

全盛時期 長澤

係佢先有勇氣咁著！
不過一出黎即時KO綾乃遥

推

多謝大家支持我

本來覺得長澤正美會全勝，
但睇完結衣bb呢隻舞，
啲舞步原本係非常咁娘，
但結衣跳起上黎不但可愛，仲睇得我好舒服，呢個真係只有佢先做到！

得結衣bb carry得起

結衣完勝 咁多年仲係咁屈
長澤殘得太快

又係喎，估唔到只相差1歲

我覺得不相上下 但都係鍾意長澤正美多啲

頂，長澤真係好尾機

頂，有腿有波樣又甜，我真是醉了

屌，條片一放上Lin登就多人睇得濟俾人delete咗

點簡呀屌你老尾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我棄權

結衣已夠票！請轉投長澤正美！！！

個加拿大好誘惑

樣算打個和

身材長澤贏哂

長澤有魅力啲

老婆結衣，
外遇正美！

唔好意思
結衣完勝囉

結衣贏晒
贏一個層次

願聞其詳！

Round 2
繼續！

其實2個都好正

就係兩個實力差唔多先難決定

結衣bb
逃げ恥睇到我甜到漏

點解正美會輸咁撚多

正美選情告急

點揀得落手

留名

why not both

戇鳩仔諗咩一定係正美

兩個都好鍾意呀點揀呀

原來你的名字個先輩係masami 配

呢排みぐりさん咁紅

曲線呃正評

btw我投咗結衣bb

aragaki

正美
當年睇求婚大作戰愛上咗佢

好多都同你一樣，但中途轉J！

我查實想呃腐皮

[url]［矛盾對決2］岑麗香 定 朱千雪 ？ - 分享至 LIHKG 討論區[/url]

廣告時間

長澤
贏對波

正美

票投結衣不解釋

長澤加perfume，簡直係夢幻組合

本來想正評，宜家揀唔到

正美宜解不結衣！

又係將近倍數拋離！

結衣正好多

下次可能要大家報埋年齡！

正美
求婚無得輸

嗰啲小學雞係咪未撚睇過求婚啊

agger

投左正美

好難揀
最後正皮咗

利申：勁鍾意求婚大作戰

正皮啦,結衣bb冇得輸

哩d對決先有野睇
利申投結衣

負皮

我都係揀結衣，正太多

長澤for sure
有樣有腳有身材

我記得岩岩新垣結衣出道時, 好多人都話佢好似長澤正美
D 人話分唔到佢地咁濟
其實兩個差唔多
如果真係決定揀一個 應該會係長澤正美....

短髮

真正的矛盾大對決

最後都係簡左正美

冇得比
結衣bb 完勝

長澤有女人味
負皮

好難簡

正美有求婚大作戰
結衣有冇一套人人皆知嘅代表作？

唔洗諗
一定係結衣

唔投呀,揀唔到呀屌 [img][/img]

比個理由我唔簡結衣BB

你個仆街呃正皮
比個負皮你

俾埋我thanks

睇睇下好似分唔到佢地2個

有冇fans開返正美post

波細

投左長澤

長澤太臭串
不過大食

正美對波

新垣結衣!!!!!!*

結衣可愛啲，投咗結衣

左手又係肉，手背又係肉

結衣BB化少少妝個陣真係正到

但我發覺佢有時好似橋本愛

有冇圖

長澤正美
有樣又有

兩個好都正

如果早幾年，一定係揀正美，唔係話結衣唔靚，只係剛出道嘅結衣只有可愛，一D女人味都無，個鼻又矮

但呢近年結衣D女人味開始散發出o黎 (短髮係一大幫助)，但又KEEP到佢份可愛

相反正美好似無以前咁PURE，多左一份情婦味，唔知巴打GET唔GET到

而家嘅我會揀結衣

利申，正美只係輸半個馬鼻

長澤成個阿嬸咁點揀得落手
早幾年拍桃花期果陣明明仲好正
呢幾年唔知做乜直線下滑
相反宜家結衣仲係好正

如果計全盛時期會簡長澤
但而家會簡結衣

你係唔係想逼死我

岩岩嗰集逃跑結衣喺床度起身講早晨嗰幕真係

28歲仲可以賣萌仲有邊個可以呀

一個字
變咗心

假如依家係結衣嘅全盛時期，
咁同長澤當年嘅全盛時期比較呢？

點解你要迫我

呢套look咁柒都carry到

唔係逃恥咩？

沒有之一，只能雙飛

雅美

其實笑容一樣 甜到漏式笑容。
後生版長澤 win 因為對波都有排玩
偒依家崩壞。好易老。
反而結衣，耐看，無咁易老。
感覺 結衣無咁串果類，
總體要結衣，放棄大波波

正美就係寸寸地先想征服佢

LM

本來已經好難揀，碌兩碌見到佢地啲相仲難揀
唔揀啦，兩個都要

Pish

結衣係幾可愛

但梗係投長澤啦

支持肉食女

性慾高漲

呢張真係

純又得，性感又ok

一定係Gakki

真係揀唔到

結衣呀

唔撚駛諗啦下話

我個名就係答案

雖然兩個都好靚 但長澤雅美有feel好多 較鍾意依種

唔同level
結衣明顯高質啲
當然唔同味道

想正皮呢個post,但想投長澤，好難投呀屌

唔識選
老婆=長澤因為有波
但係結衣個樣又正過長澤小小

長澤大波

Lihkg 真係咁多小學雞? 長澤竟然輸咁多

如果你睇到而家既長澤就知點解
腫左好多,一笑成個阿嬸咁

睇instagram d相都仲ok喎, 不過真係過左全盛時期
Btw 原來佢2個差一歲咋

負評啦屌

咁多人為左對揀正美

結衣果種氣質唔係有大奶奶就可以超越到

老得快。
結衣可愛系 童顏， 但唔係巨乳😅
結衣耐睇好多， 唔會大變崩壞

呢兩個真係分唔出高下
一時瑜亮
個人鍾意長澤多少少

以前會揀長澤
人大左反而揀返結衣
做老婆一流

結衣秒殺

未算秒殺掛

我要哂
Both

長澤都要輸百幾票

結衣bb

Sm

結衣套 新劇 吸唔少人氣
其實佢冇帶大眼仔差好遠。不過可愛度高，
話野娃娃音 親和力強。

求婚大作戰嘅長澤正美係永遠嘅世界級，無人能及

揀唔到

長澤大波啲

結衣 贏把聲

結衣直頭零波

大波有大波玩
細波有細波玩

忍唔住俾個負評
始終都係女人味正

揀唔到想打和
負評

吉田禮 for sure

vote them out